摩連奴：我的工作不可思議，排在很多潛力比曼聯大的球隊之前

曼聯將在本週末迎來主場對陣富咸的英超聯賽，他在賽前記者會上回答提問。

如果這場沒贏，那說明了什麼？

「我想積極一點，去想我們能贏下來。但如果我們沒贏，我們會稱贊那些配得上稱贊的球員，比賽不會是11對0的樣子，是11對11。我再說一遍，排名、積分有時不能多少說明球隊和英超歷史上最重要的兩位教練之一的真實潛力。在我看來，他們有潛力來這裡和我們踢一場非常困難的比賽。

你能解釋你為何將上賽季排名第二視為你最大的成就之一嗎？

「我在說一支可能排名第十的球隊和一位感覺像冠軍的教練，對吧？」

「如果對大衛、賓尼迪斯、雲尼亞里說他們會排名第十，他們的感覺會像一位冠軍。我做了不可思議的工作，我排在很多潛力比我的球隊大的球隊前面，就這麼簡單。」

真係痴咗線

其他隊隊都有錢買人，得daddy限米煮限飯，算係咁啦

Daddy 打狗

以前是串 但係有根據

近2年 青山走犯

我只覺得高層係唔想賠咁多人炒佢
講真開季前肯買後防，積分隨時多6分以上，太多傷兵或on9仔

買乜都無用,廢摩條垃圾回塘到教英冠都未夠班

佢買埋咁多高價垃圾仲好話人

隊隊都用幾千萬大手筆買人

得Daddy慳住慳住洗得嗰幾億 真係難為佢囉

意思係曼聯潛力仲廢過9-20果幾隊？

後生嘅無腦
老嘅就廢柴
潛水就有份

英冠都唔夠班，教到第二

0 球星算係咁

好唔好意思講出黎

限米煮限飯 有機會爭歐洲位已經好好

唔識教後生咪搞到班後生變無腦獨食

摩佬教D下游隊泊大巴隨時勁過依隊 曼

千祈唔好走

教完皇馬之後其實直接收山就上神枱，今時今日球壇笑柄

啲球員都幾撚慘 一日到黑都俾人話廢

潛力獌

「如果對大衛、賓尼迪斯、雲尼亞里說他們會排名第十，他們的感覺會像一位冠軍。我做了不可思議的工作，我排在很多潛力比我的球隊大的球隊前面，就這麼簡單。」

李斯特城同紐卡素潛力比曼聯大幾多?

你走把啦